是日靚午餐：三色豆蒸肉餅配南瓜木耳繪雞肉

屌你老母

？

狗飯

三色豆 屌你老母
食好D啦⋯⋯ 咁嘅款

入左老人院?

24蚊算係咁啦

幾核突

南瓜我就幾中意....但係出面成日個賣相都係一patpat

淋patpat咁先好食wo

青山病人餐

老闆

監獄可以玩手機？

連登仔食開咩
咁都話狗飯

Bu hall can

南瓜雞肉似痾爛屎
肉餅似嘔吐物砌成正正方方
三色豆簡直係畫龍點睛

洗唔洗咁mean

Ust Lg1美心飯堂兩餸飯?

ive?

食屎濛

一路都覺得肉餅切到正方形好撚核凸

其實幾正